星夢情深 A Star is Born Lady Gaga新戲

由Bradley Cooper執導
睇完trailer 感覺唔錯 gaga睇落都幾好戲
同埋比平時順眼左
大家點睇

其實佢好有才華

Trailer好吸引
一定入場支持Gaga
勁靚女

佢好似有個怪病 成身都痛到唱唔到歌

係 要打止痛針死頂

以前中學第一個追既外國歌手就係佢
周街都poker face just dance bad romance
咁就咁多年了

話咁快十年

就快上了

仲有兩個星期 但好似無乜宣傳

香港好似真係少
但外國谷到好衡

YouTube有歌聽了
Bradley Cooper

好伏

利申：外國JJ

歌幾正

好期待
Shallow真係好正

我係香港睇咗優先場 唔覺係伏 雖然有少少吹大咗 但都Oscar-worthy

好期限
GAGA真係qQUEEN

影展評價唔錯架喎 應該唔差掛

去音響好少少嘅戲院睇 好正架

好正呀